現時如果唔係全部用富士，係唔係唔叫得做x-photographer

巴打 我中文唔好 其實我唔係幾明 個題目係想講咩。